 \documentclass[a4paper,12pt]{script}[2012/06/04]
 \usepackage[ngerman]{babel}
 \usepackage[utf8]{inputenc}
 \usepackage{helvet}
 \usepackage[left=2cm,right=2cm,top=1cm,bottom=2cm]{geometry}
 \usepackage{amsmath}
 \usepackage{amssymb}
 \usepackage{graphicx}
 \usepackage{tikz}
 \usepackage{caption}
 
 \title{Intelligente Sehsysteme\\
 		Übung 5}
 \author{Tobias Umlauf, Markus Daugs}
 \date{\copyright\today}

\pagenumbering{gobble}

\begin{document}
 	{\let\newpage\relax\maketitle}

\begin{flushleft}
\chapter*{Aufgabe 1}
	Der Medianfilter ist nicht so anfällig für Rauschen wie der Mittelwertfilter.\\
	Bei einem Mittelwertfilter kann ein stark abweichendes Pixel den Wert stark beeinflussen, der Medianfilter hingegen lässt einen solchen Wert fast unbeachtet.
\end{flushleft}
\end{document}